大家覺唔覺近排多左老鼠出沒

d tg係咪已經毒到連老鼠都頂唔順

啱啊啱啊啱啱啊啊

哈姆哈姆